麻煩所有「中國香港人」唔好學人去旅行

報個one day tour，
禮貌地同大家講聲早晨都俾你地閪口閪面
講嘢大聲、遲到都唔緊要，
點解要突然調位放哂我啲行李落地下？又要亂拋垃圾？
你哋真係好肉酸呀！好失禮呀！

報團？

咁有冇當面屌9佢地？

[快撚啲同我入黎推撚爆佢] 民陣721金鐘集會

去邊

有佢答: 關你撚事？

日本